<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<collection>
  <metadata>
    <author>Каранина Ирина</author>
  </metadata>
  <item>
    <metadata>
      <title>Безумная любовь</title>
      <date>2025</date>
      <dimensions>60х80 см</dimensions>
      <medium>Холст на подрамнике, акрил</medium>
      <source>https://vk.com/rinsun2033?w=wall-225094823_196</source>
      <description>Эта работа.. очень значимая. В процессе её написания, я сумела переосмыслить её содержание. Эта картина, отражение моих прошлых отношений, которые длились 6 лет..

Не было в них исключительного зла. Все имеет свою основу. Человек меня бил. Временами был весьма жесток, что доходило даже до насилия, моральных, физических увечий.. Но так ли все однозначно?
Своим поведением я ничем не была лучше, своего "аппанента" с картины. Я была эгоистичной, временами навязчивой, временами агрессивной. Я тоже могла его ударить, при том за пустяк. Я не умела в то время грамотно выражать свои по настоящему сильные чувства.Я часто скандалила... Какой итог? Итог очевидный, он тоже был таким же, ярким, неуравновешанным, вспыльчивым. Мы стоили друг друга, потому как были очень похожи. Поэтому получили оба по заслугам. Я за свою скандальность огребала, он, за свое поведение лишился меня. Я ушла. Я сбежала..

И к сожалению, причинила ему боль, равноценную.
Нам, к сожалению,обоим это было необходимо и нужно, дабы научиться, дабы измениться, дабы что-то в жизни понять.
Извлечь уроки из того что мы делали, и что любовь это не "срастание" в одну единую личность, любовь это про принятие, про гармонию, про взаимовыручку и взаимоуважение.
Эти отношения показатель того, что мало быть похожими, важно эту похожесть использовать с умом, а мы бездумно тратили свои нервы, и по итогу оба остались.. с проблемами ментальными.
Это единственный человек, на которого я не держу обид, не держу злости. Потому что понимаю, что сама была такой как он. И надеюсь.. что он извлёк важные для себя уроки, так же, как их извлекла я..

Эта картина на самом деле очень дорога мне, как понимание, переосмысление себя и своих поступков, а также стала толчком для понимания того, что нужно беречь то что имеешь, и не причинять другому человеку возле себя боль.
Ну и конечно я против насилия. Никто не имеет права поднимать руку. Ни мужчина, ни женщина.
И конечно, терпеть такое не стоит, даже если очень сильно человека любишь.Потому что себя и свою безопасность нужно ставить выше.</description>
      <notes></notes>
    </metadata>
    <file name="2025_JxvFddGEwIeq.jpg"></file>
  </item>
</collection>
